［有片］琴日有人連坐喺一邊都比狗拉

有無人識佢
救人

死黑警

屌

跑數都有個限度呀

推

有無人識佢

推呢D搶佔輿論仲實際

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

終極尻拉

好大機會唔夠料自動放人

跑夠1000人先

將會入老人院拉啊婆

呢d 咪黑材料囉
仲話報警處理個d唔該睇清楚啦
黑警無一個係無辜
黑警死全族

同意

文宣知未？

push

係地鐵放tear gas 係好大張牌
文宣 貼多啲post係連儂牆

同意，黑警濫捕！

721 811

唔理夠唔夠料告 造大個拘捕數先

見人就拉?

推 啱

唔比坐
呀sir 要你行就行
要你企就企

《香港機場說明書》全部同我入黎！

而家班狗唔係為告入而拉人
係為48小時玩盡你

推呀！

cls

台灣旅客 今日機場經歷 大家睇睇

呼籲：
除咗行動上

策略上都要be water
行雲流水

屌你周星馳都寫唔出啦

煲大佢
冇 gear淨坐都強行拉人？
遊客唔俾呀？
屌你老母死黑警

Popo跑數篇

又係想嚇人 屌你亂拉黎充數

呢個now直播有
一棍打落佢小腿腳肚
所以先企唔到

遠離狗隻

屌
鳩拉都有個譜呀你老母

原因？呀婆衝擊封鎖線？

濫捕

推 可惜P牌

Push

我記得見到呢條友有份叫黑衫唔好向警車掟水樽

擺撚明支共落左令要人交數，幾個星期前都開始緊

呢個post應該上熱門

CLS

死差佬拉人已經去到但求就手

聽唔到講咩

！

推啊 咪再內訌

呢件事應該放大黎文宣

蛇齋餅傻引一車老人家去狗屋，一日拉過千不是夢

可以真心討論
其實下下推把撚咩
要講下自己點睇

坐係度，唔拉你拉邊個。繼續係前線和理非啦

癡撚線

狗不嬲拉最弱

放上記者會播

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

[緊急分析]法！不！責！眾！

然後又呃500保釋金

屌佢老味人多恰人少? 坐係到都拉
死黑警

[公投] 817機場or紅土?

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

周街執個人上車

如果有日係搞到遊客就好

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須付全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!

P牌會員不能作出評分

呢樣就要推

咁既環境都仲濫捕
推返上去

我都有遠房親戚做黑警喎，已割𥱊
死佢地全家算啦得唔得呀

要原因既咩
話你襲警囉 最好用

討論依條片仲實際

煲大佢

呢啲又無人推

5個被拉之一
非法集結

因為個個要去道歉

煲大佢啦

淨係推呢個

點都推呢個

問番個班on99走去挑釁黑警架車個班閪人啦，黑警一落車個個9.9鳩走個班呀！

求記者同文宣手足煲大去

痴撚線

？

坐係度都拉
警犬正仆街

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

只推呢個

發生咩事

我地要核爆既 係黑警！

記者今日幫手，謝謝

推呀

坐喺門口玩手機都要俾人拉
有機映雪都可以亂鳩咁嚟

pish

呢個人阻止示威者掟水樽 但係轉個頭就比人拉左

我今日只係推呢個post

咁都得⋯⋯⋯ 推

推呀痴撚線

我唔係唔支持大家做任何野
但可唔可以顧埋後果
顧埋你身邊嘅和理非
有一班引完戰 又縮
縮完又累其他人

推
又有料入黑警

俾啲中立嘅和平撚睇！
坐喺度都俾狗拉啊屌！！！

真係成班癲狗黎

推，黑警

屌你老母跑數狗

如果真係和平坐喺一邊/唔關事都比人拉
到時落口供應該如實答定冇嘢講？

推膠花

唉，又拉錯人！

痴膠花

屌啊 咁都拉

我睇過另外一條片，佢唔係坐喺一邊都比狗拉，而係之前出左機場外面，跟住比幾隻狗圍，比人cool頸，又比人屈襲警。
樓主條片應該係後期

有片?

我識佢 有無人可以講我知佢會係邊個警局？

呢個100% 無辜

推呢個黑警無腦

推

隨便拉人

正

真係好撚仆街

要點樣先無可能屈到襲警 連胸部襲警都得
人棍被屈頂頭槌都得啦屌

正式宣佈: 襲警已取締不誠實使用電腦成為萬能key

港台直播有

Pish

九唔撚搭八見人就拉，成世食屎啦

求link

戇狗

有片，搵緊，我認得佢套衫同埋背囊。
佢係比人屈襲警阿屌，啲狗一野cool 頸，佢反抗，隻狗就話佢襲警，好撚on9，跟住條片係屈完佢之後，啲狗圍佢想佢坐低，跟住佢無坐繞讓左一陣！

唔止啦
尋日比人㩒低個女仔都9成9係路人
根本黑警真係9拉跑數

你見到事前發生咩事？

連登仔只見到自己想睇既野就話人地亂拉

我想問有無人可以幫手 我識佢 想知佢邊個警局

Real on9

個女仔背住門口 完全無逃走意識
訓低左都無護頭動作 極可能係路人甲
就算和理非都識保護自己啦

多謝金毛，本來冇事！

金毛走了，5個手足送頭

而家係班狗亂尻咁拉人啊

已告，看新聞稿

on9

黑警死全家

港台條片都唔夠完整，但都見到佢比狗圍。
我見到有條片係一隻狗衝埋去cool頸

大家可以睇住呢條先

你去拉晒班警嫂就夠人囉
又唔怕佢地出邊玩3P

屌亂拉人

拉老弱婦孺呢啲當然係強項啦。

推呀屌你老母痴撚線

反正坐埋一邊、冇Gear、又唔係黑色衫，咁都要拉？跑數都有個限度啊！

一定要推爆佢

濫捕，煲大佢

同一人

咁多記者係到都濫捕
黑警癲撚咗

黑警濫捕

一條1分鐘既短片已經足夠話比"中立"嗰班人知咩叫濫權濫捕

救人呀

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下，食下嘢，睇下飛機都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須負全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!

唔好意思，一年講緊二十億港紙，阻你少少時間:

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

希望大家集中資源比支持時代革命既基金先🙏

係呢條片，明屈襲警

推呀屌你老母

你知佢之前做過咩？

其他角度

推埋呢條片

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

白痴 班狗會係狗屋咬人 咬到人入醫院
所以好多人入左院都唔比聯絡屋企人同律師
已同公安執法一樣

屌呀咩都無做

up

點撚樣都拉

依家警察收到嘅指示係鳩拉㗎！醒未啊各位仲喺度研究，佢哋收到嘅指示係要做啲最撚離譜會達到最大震懾效果嘅嘢，所以一定係會首先攻擊婦女同羞辱婦女，室內亂fer 煙霧彈，近距離開槍，捉到就毒打特登打俾記者睇，因為佢哋已經有免死金牌依家係進行反恐模式嘅任務，而且做唔到上述嗰啲上頭係唔收貨，你哋醒未啊究竟？？

真係為拉而拉

真係9拉人

明砌生豬肉

我朋友
睇post 謝
急問 朋友比人拉左 當下點做

已聯絡家人

612 721 811

搞撚錯呀!

黑材料冇人理

痴線 咩都無做夾硬屈人襲警...
依家真係見人就拉左先...cls

Push721 811

根本d狗捉都係預告唔入
擺到明話你知亂拉又冇後果吹咩

睇住d示威者（or平民）咁樣比人捉真係好唔順氣
就算捉返去冇私刑
捉個陣都抽曬水發洩曬

Up

嬲咩撚野你知唔知

依家係口講爭取民主；做既野係獨裁政府先會做既野

你地連民主自由都唔知係咩；見大陸人就咬

講咩民主自由？依家個個大陸人都支持出老解；做咩野文宣呀；講咩自己民主呀

香港冇民主唔好怪啲俾人洗腦果啲低智人；係正正由你地呢班俾仇恨支配既人雙手奉上俾共黨

我唔割席係唔想有人係今次呢件事度死；但係唔好以為你地係岩、道幾撚多歉真係冇用；有用已經原諒左林奠

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

左膠仲信坐喺度警察唔會拉

屈打成招

Lm

痴9線，坐門口都唔撚俾

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去 機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

如想迎接消防但又唔想迎接黑警，可以舉以下接機歡迎詞牌：

熱烈歡迎世界警察及消防大賽健兒凱旋歸港
消防 加油！
黑警 仆街！

推 濫捕示威者

Push 死黑警

唔講以為黑警計佣

入到犬局有排比人打

濫捕示威者

再割就玩完

停止內訌，不割蓆不篤灰，只有支持沒有謾罵。讓路俾現場消息義士完場先檢討

濫權濫捕

同意 推啊！

煲大佢，旅客濟留機場被黑警拘捕虐打！

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

推！

黑警個腦真係

係咁話上車

跑數都唔係咁呀

推 咩都拉cls

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

坐係度休息都唔俾

啲狗都無腦。係示威者就早早走左喇，仲坐向到等你拉咩。如果係我都幾無奈咁就比人拉左入臭格

黑材料

黑材料
812 721

做咩撚野

咁都得？？

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

無一個是。。。

要麻包袋招呼

梗係答無野講

鳩拉到咁

721
811

ON9

其實有前半

跑數

出左幾隊人！你同我講無拉人返黎交功課？你唔想撈頂勒。我唔理！拉唔到示威者，見到小朋友老人家都同我照拉返黎！

原來你係五毛分化撚，明白曬

psh

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

坐係機場門口就集結？

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

唔好再叫佢地做狗，真係好侮辱啲狗

做文宣啦

1條友點非法集結？
左手同右手集結？

人地就係驚誤會 都廢事係入面休息
點估到出面休息都比人捉

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

咁叫集結？block得

推 又鳩拉

總之空氣示威，唔好阻到人就最好

唔好唔記得乜撚野民意外國勢力都係假 呢場抗爭有新既進展每次都係無數義士付出佢地既血換番黎

而最諷刺既係對家政府就"濫暴濫捕唔割" "地鐵站內放TG唔割" "布袋彈爆眼唔割" "臥底扮示威者唔割" " 用公安武警唔割"，我覺得人地先充分表現到咩叫做"核彈都唔割"。

On9

推u

仆街狗又亂拉

認真？
大家推

屌 垃圾跑數狗

聽到去大埔 請你幫幫 我見住他被捕